有冇手足留意到降魔的馬明間房有阿狗亨利figure

馬明是米阿狗黎架🤔

馬撚明

Siuma

隔離仲有謝四跣腳同好似國米大哨